滙豐停派第4季度股息宣布今年不派息不回購

今次gg啦

08:27 【滙豐停派第4季度股息宣布今年不派息不回購 】

滙控表示，接獲英倫銀行旗下英國審慎監管局的書面通知，要求取消派發2019年度第4次股息。英國其他銀行亦接獲類似要求。

董事會經討論後，決定取消原定4月14日派發的第4次股息21美仙。就取消...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app